［罷買文宣］知慳識儉，咪做大嘥鬼

之前有人提議罷買，有人覺得唔work。但大家需知道資本主義的運作模式，就係鼓勵人消費，所以只要大家一齊減低消費，必然對香港做成打擊。

文宣方面，建議大家可以用節儉為題，仲可以用埋大嘥鬼，鼓勵大家減低消費，我相信咁樣可以鼓勵一班溫和的人加入。

connect埋環保撚